點解偽垃圾泡狗呢種生物仲未消失

如題，喺街喺學校見到呢啲人我都為佢哋嘅穿着，行為而覺得尷尬
但唔知點解佢哋可以咁有自信行出嚟

無計，有呢種需求
要怪就怪香港人啲口味

偽泡茶狗啲衣著真係好柒，例如攞隻襪包住條褲